屯門街機而家邊到仲有gundam seed d打? (要1蚊鋪)

多唔多部

urgent

街機而家都好少高達喇
利申 高達迷